碧咸駕車時玩電話遭舉報 停牌半年兼罰款

英國媒體報道，有目擊者2018年11月21日在倫敦市區一條街道上，看到碧咸在駕駛一部賓利（Bentley）汽車時使用電話，該目擊者拍下照片，並作出舉報。

碧咸之後承認違規，至周四（9日）法庭裁決，碧咸須扣6分及罰款。由於碧咸之前已曾因2次駕駛超速行為而被扣6分，故此現在被扣分數累積至12分，造成要停牌半年。

法官表示，留意到碧咸當時駕車的速度並不快，但是仍然會對他人造成危險，故此碧咸要即時停牌半年，期間不可以駕駛車輛或電單車。

44歲的碧咸曾是英格蘭國家隊隊長，曾效力英國曼聯、西班牙皇家馬德里等球會。

happy , you drive

呢啲係曼聯精神